好奇一問性知識

條女嚟緊m
如果中出會點

爸爸

秒

衝燈要扣分

會嘅咩
唔係當排緊卵？

有生龜頭癌風險

你咪試下咯，講左你又唔信

問得如果，通常做咗

點解香港性教育咁失敗